干地算唔算呢十幾年最強既領隊

第一季黎英超就拎冠，贏哂雲加，Daddy，哥狗
係完爆

首個主要用三中堅陣式黎拎英超（好似係）

佢既成功拎好多人英超弟弟都跟住用三中堅

你當屌帥同渣士流架

有無去英超證明自己先

唔算 吹大左

渣士係蘇超做山寨王
全季不敗

佢有無起球場 佢有無不敗奪冠先

不敗奪冠嘅雲加最強

NO

摩佬第一季英超咪仲痴線

Agger 不過佢之有雲伯幫佢打好基礎
雖然干daddy一嚟都有個唔錯嘅陣容 但睇下上一季daddy帶成點

肥安一來英起勁過佢啦

拖舟

問過電叻未

施蒙尼

摩狗一年買幾多人
干地用摩西斯 爛鐵變冠軍
比著摩狗直接5000萬買人啦

各有各
有d賺錢勁，有d戰術強
有d管到大星
有d球隊進步大

本人是橕普捷天奴多d

擺明班忤逆仔害鳩DADDY啦

不過干地歐戰D成績好似好一般

所以未來是你們的

計唔計埋施丹先？

汁行正義，趕走老豆，你識條鐵咩

唔記得左雲尼亞尼？帶隊李城贏冠軍喎

佢地只會講今年被炒

文仔既加拉搭沙雷都打贏佢隊祖

安76勁d